永遠支持簡淑兒bb

就算你地個個講佢整容 我都信佢一定冇整！

負皮 上一頁

佢冇整架信我啦

曲到圓

我講真